［kpop] 野日討論區 每天野一野

以後唔洗騎劫人地d po喇
歡迎各位野騎黎討論一下小野既所作所為
野日萬歲

留名知多啲
對佢冇好感

睇完果個post走左去睇野日黑料
之前鐘鉉出殯，公海post好多人話佢細路女傷心得滯
我仲以為得我一個覺得佢有問題